林鄭自作聰明,北京根本就唔care逃犯條例

香港是中國與西方經商的重心，中國一直以香港「民心回歸」為長遠目標，但目前的大型示威，打擊了中國的計劃，亦令重挫中國想以香港作成功例子，實現收回台灣的目標。文章引述北京消息人士指，中央會樂見香港通過修例，但司法和執法單位並不認為有逼切性，從過去曾經有書商及商人不經香港的司法程序被帶到大陸可見，內地官員認為，即使沒有引渡條例，辦起事上來也沒有很大障礙。

唔緊要阿林鄭繼續堅持喇 可能真係港英餘孽嚟

識玩梗係玩廿三條
不過逃犯條例搞到玩唔到廿三條

大陸:有咪正式夾,冇咪背後夾囉,一撚樣

大陸: 錢呀我要錢呀

但凍結唔到資產

張家輝：錢啊 唔係要（鎖）鏈啊 美女